<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
    <string name="help_content"><![CDATA[

<!DOCTYPE HTML>
<html><head>
<meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=utf-8"><title>Запись разговоров</title>

<style>
body{
text-align: justify;
font-family: Tahoma;
}
</style>
</head>
<body>
<br>
<h2>Запись разговоров</h2>
<ol>
<li><a href="#about">О программе</a></li>
<li><a href="#first">Первые звонки</a></li>
<li><a href="#interface">Интерфейс приложения</a></li>
<li><a href="#call_mark">Как писать пометку во
время разговора</a></li>
<li><a href="#audio_source">В записи не слышно
собеседника. Что делать?</a></li>
<li><a href="#hidden">Невидимый режим</a></li>
</ol>
<a name="about"></a>
<h3>О программе</h3>
Эта программа предназначена для записи разговоров и ведения
заметок. После того,
как Вы положили трубку, программа спросит, желаете ли вы сохранить
запись разговора на карту памяти.
Программа помогает не забыть важные звонки и найти их в истории
разговоров, благодаря текстовым и визуальным пометкам. С этой программой
работать с большим числом клиентов становится проще.
<a name="first"></a>
<h3>Первые звонки</h3>
Сразу после установки приложения список разговоров пуст. У вас еще нет
ни одного сохраненного разговора и для того, чтобы опробовать программу
вам нужно позвонить на любой номер обычным способом. После этого
запустите программу и вы увидите ваш разговор в списке
звонков. Теперь его можно прослушать нажав кнопку <b>Воспроизвести</b>.
<a name="interface"></a>
<h3>Интерфейс приложения</h3>
Интерфейс программы состоит из нескольких страниц.
<p> Страница <b>Звонки</b> содержит в себе историю
всех сохраненных разговоров,
сгруппированных по дням.
</p>
<p> Страница <b>Пометки</b> содержит аналогичный
список, но только тех разговоров, к которым добавлена текстовая
заметка.
</p>
<p> Страница <b>Диалоги</b> содержит в себе список
всех сохраненных разговоров, сгруппированных по абонентам.</p>
<p> Страница <span style="font-weight: bold;">Избранное</span>
- список звонков, отмеченных Вами звездочкой.
</p>
<p> Страница <b>План</b> содержит звонки, которые вы
запланировали на будущее.
Здесь порядок сортировки обратны: самый ближайший по времени
запланированный звонок будет верхнем в списке.
<a name="call_mark"></a></p>
<h3>Как писать пометку во время разговора</h3>
Часто когда мы разговариваем с клиентом нам необходимо записать
какую-то продиктованную им информацию.
Это может быть номер телефона, адрес или любой другой важный текст.
<p>Для добавления заметки
к текущему разговору нужно оттянуть панель уведомлений вверху экрана и
выбрать значок программы.
Вы сразу попадаете в добавление заметки к этому разговору. Таким
образом, вы можете разговаривать с человеком и записывать
ключевые слова, которые в дальнейшем вы увидите в списке звонков рядом
с номером телефона абонента.
<a name="audio_source"></a></p>
<h3>В записи не слышно собеседника. Что делать?</h3>
За то, что будет записано программой отвечает настройка <b>Источник
записи</b>. Если вы зайдете в настройки и выберете пункт <b>Источник
записи</b>, то вы увидите следующие 5 источников звука:
<ol>
<li>По умолчанию</li>
<li>Микрофон</li>
<li>Исходящий поток</li>
<li>Входящий поток</li>
<li>Разговор (входящий и исходящий потоки)</li>
</ol>
Названия этих источников обманчивы и могут ввести в заблуждение, так
как каждый конкретный производитель телефонов интерпретирует их по
своему. На некоторых моделях запись с микрофона записывает оба потока,
в некоторых же оба потока перехватываются при выборе источника записи <b>Исходящий
поток</b>. Нам ничего не остается, как экспериментировать, чтобы
добиться корректной записи. Мы надеемся, что в скором
времени производители устройств будут более строго придерживаться
спецификации от Android и названия источников звука будут
соответствовать тому, что в действительности устройство будет
записывать.
<p>Первый вариант <b>По умолчанию</b> поддерживается
всеми устройствами, поэтому мы оставили его выбранным по умолчанию,
при установке программы. Некоторые устройства в этом случае записывают
оба потока,
но некоторые ведут запись только вашего голоса.
Попробуйте выбрать другой источник записи и записать разговор снова.
</p>
<p>Также следует иметь ввиду, что некоторые модели телефонов не
поддерживают запись двух направлений потока разговора и записывают только Ваш голос.
</p>
<a name="hidden"></a>
<h3>Невидимый режим</h3>
Программу можно настроить таким образом, что её будет
совсем незаметно в телефоне.
Для этого нужно в настройках снять галочку <b>Значок в панели
статуса</b> и настройку под названием <b>Запись разговоров</b>
установить в положение <b>Записывать все разговоры</b>.
<p>Таким образом, программа не будет задавать вопрос, "Нужно ли
сохранить разговор?" по окончании звонка и также не будет видно иконки
приложения вверху экрана.
Программа Запись разговоров стала невидимой.
</p>
</body></html>

]]>
    </string>
</resources>